如果hku space正式全面提供太空人專業訓練會點

我先，考試時要穿著太空衣去考

跟住全面改革成為太空人學院